# Translation of Plugins - Custom Login - Development (trunk) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Custom Login - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-08-30 20:14:56+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Custom Login - Development (trunk)\n"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://austin.passy.co"
msgstr "https://austin.passy.co/"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Austin Passy"
msgstr "Austin Passy"

#. Description of the plugin/theme
msgid "A simple way to customize your WordPress <code>wp-login.php</code> screen! A <a href=\"https://frosty.media/\">Frosty Media</a> plugin."
msgstr "以簡單的方式自訂 WordPress 的 <code>wp-login.php</code> 登入畫面。<a href=\"https://frosty.media/\" target=\"_blank\">Frosty Media</a> 出品。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://frosty.media/plugins/custom-login"
msgstr "https://frosty.media/plugins/custom-login/"

#: includes/default-settings.php:503
msgid "Remove the \"Lost Password?\" text. This does <strong>not</strong> disable the lost password function."
msgstr "移除 [忘記密碼] 功能連結。這項設定<strong>不會</strong>停用忘記密碼功能。"

#: includes/default-settings.php:502
msgid "Remove lost password text"
msgstr "移除 [忘記密碼] 功能連結"

#: includes/default-settings.php:497
msgid "Remove WordPress' login CSS. Warning: You'll have to add aditional syles not set by this plugin."
msgstr "移除 WordPress 登入頁面預設的 CSS。請注意，啟用這項設定後，必須新增這個外掛未設定的其他樣式。"

#: includes/default-settings.php:496
msgid "Remove login CSS"
msgstr "移除登入頁面預設 CSS"

#: includes/default-settings.php:491
msgid "Disable the login forms animated \"shake\" on error."
msgstr "停用登入表單發生錯誤時的震動動畫效果。"

#: includes/default-settings.php:490
msgid "Disable Login shake"
msgstr "停用登入畫面震動動畫效果"

#: includes/default-settings.php:482
msgid "Login functions"
msgstr "登入功能"

#: includes/default-settings.php:475
msgid "Show a dashboard widget, like WordPress news for Frosty Media."
msgstr "在控制台顯示由 Frosty Media 所製作、類似 [WordPress 活動及新聞] 的小工具。"

#: includes/default-settings.php:474
msgid "Dashboard widget"
msgstr "控制台小工具"

#: includes/default-settings.php:469
msgid "Allow admin notices everywhere in WordPress."
msgstr "讓管理通知顯示於 WordPress 管理後台的每個頁面。"

#: includes/default-settings.php:468
msgid "Admin notices"
msgstr "管理通知"

#: includes/default-settings.php:460
msgid "Notices"
msgstr "通知"

#: includes/default-settings.php:453
msgid "Allow Frosty Media to anonymously track how this plugin is used (and help us make the plugin better). Opt-in and receive a 20% discount code for all Custom Login extensions. Get your coupon code <a href=\"http://frosty.media/?p=21442\">here</a>."
msgstr "啟用這項設定後，便能讓 Frosty Media 匿名追蹤外掛的使用方式，以協助開發團隊改進這個外掛。<br>選擇加入並獲得購買 Custom Login 全部擴充功能的 8 折優惠碼，點擊<a href=\"http://frosty.media/?p=21442\" target=\"_blank\">這裡</a>取得優惠碼。"

#: includes/default-settings.php:452
msgid "Usage tracking"
msgstr "使用方式追蹤"

#: includes/default-settings.php:444
msgid "Tracking Settings"
msgstr "追蹤設定"

#: includes/default-settings.php:434
msgid "Set the minimum user capability to manage these settings. The default capability is <code>%s</code>"
msgstr "設定可管理外掛設定的最低使用者權限，預設權限為 <code>%s</code>。"

#: includes/default-settings.php:433
msgid "Capability"
msgstr "設定外掛所需權限"

#: includes/default-settings.php:427
msgid "Allow Custom Login to hook into WordPress."
msgstr "將 Custom Login 外掛功能連結至 WordPress。"

#: includes/default-settings.php:426
msgid "Activate"
msgstr "啟用外掛功能"

#: includes/default-settings.php:413
msgid "** Your custom jQuery will output here **."
msgstr "** 自訂 jQuery 會輸出於此 **"

#: includes/default-settings.php:404
msgid "Custom jQuery"
msgstr "自訂 jQuery"

#: includes/default-settings.php:387
msgid "Custom HTML"
msgstr "自訂 HTML"

#: includes/default-settings.php:379
msgid "Include <a href=\"http://daneden.github.io/animate.css/\">animate.css</a>?"
msgstr "使用 <a href=\"http://daneden.github.io/animate.css/\" target=\"_blank\">animate.css</a> 動畫效果。"

#: includes/default-settings.php:378
msgid "Animate"
msgstr "動畫效果"

#: includes/default-settings.php:369
msgid "Allowed variables:"
msgstr "可使用的變數:"

#: includes/default-settings.php:360
msgid "Custom CSS"
msgstr "自訂 CSS"

#: includes/default-settings.php:351
msgid "Nav text-shadow hover"
msgstr "功能說明文字游標暫留陰影色彩"

#: includes/default-settings.php:344
msgid "Nav color hover"
msgstr "功能說明文字游標暫留色彩"

#: includes/default-settings.php:337
msgid "Nav text-shadow color"
msgstr "功能說明文字陰影色彩"

#: includes/default-settings.php:330
msgid "Nav color"
msgstr "功能說明文字色彩"

#: includes/default-settings.php:322
msgid "Below Form anchor"
msgstr "登入表單下方錨點"

#: includes/default-settings.php:313
msgid "Label color"
msgstr "登入表單欄位說明文字 (Label 標籤文字) 色彩"

#: includes/default-settings.php:305
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#: includes/default-settings.php:296
msgid "Box shadow color"
msgstr "方塊陰影色彩"

#: includes/default-settings.php:289
msgid "Use <a href=\"%s\" target=\"_blank\">box shadow</a> syntax w/ out color. <code>inset h-shadow v-shadow blur spread</code>"
msgstr "請輸入不含色碼的<a href=\"%s\" target=\"_blank\">方塊陰影</a>語法，依序輸入 <code>h-shadow</code>、<code>v-shadow</code>、<code>blur</code> 及 <code>spread</code> 這四項屬性的值。"

#: includes/default-settings.php:288
msgid "Box shadow"
msgstr "方塊陰影"

#: includes/default-settings.php:281
msgid "Border color"
msgstr "框線色彩"

#: includes/default-settings.php:272
msgid "Border size"
msgstr "框線尺寸"

#: includes/default-settings.php:263
msgid "Border radius"
msgstr "框線半徑"

#: includes/default-settings.php:214
msgid "Add a background image to the login form."
msgstr "為登入表單加入背景圖片。"

#: includes/default-settings.php:213
msgid "Background URL"
msgstr "背景圖片網址"

#: includes/default-settings.php:198
msgid "Change the default width of the login form."
msgstr "變更登入表單的預設寬度。"

#: includes/default-settings.php:197
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: includes/default-settings.php:192
msgid "If checked and the login form width (set below) is not empty, a CSS rule of <code>width</code> will be applied on the logo wrapper element <code>.login h1</code>. This settings applies to the Logo image (when background size is used)."
msgstr "核取這項設定並且在下方設定登入表單寬度後 (下方設定不可留空)，<code>width</code> 這項 CSS 規則便會套用至標誌包裝函式元素 <code>.login h1</code> 中。設定背景尺寸後，這項設定會套用至標誌圖片。"

#: includes/default-settings.php:191
msgid "Force max-width"
msgstr "強制使用 max-width 屬性"

#: includes/default-settings.php:183
msgid "Login Form"
msgstr "登入表單"

#: includes/default-settings.php:131
msgid "Image height"
msgstr "圖片高度"

#: includes/default-settings.php:123 includes/default-settings.php:132
msgid "Enter your desired image height (All not integers will be removed)."
msgstr "輸入所需數值 (非整數部分的數值均會移除)。"

#: includes/default-settings.php:122
msgid "Image width"
msgstr "圖片寬度"

#: includes/default-settings.php:114
msgid "I would suggest a max width of 320px, the default form width. You can widen the width (setting below)."
msgstr "圖片最大寬度建議為 320px，也就是登入表單的預設寬度。還可以在下方設定中增加寬度。"

#: includes/default-settings.php:113
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: includes/default-settings.php:108
msgid "This setting hides the h1 element."
msgstr "核取這項設定便會隱藏登入頁面的 h1 元素。"

#: includes/default-settings.php:107
msgid "Hide the WP logo"
msgstr "隱藏 WordPress 標誌"

#: includes/default-settings.php:99
msgid "Logo"
msgstr "標誌"

#: includes/default-settings.php:85 includes/default-settings.php:169
#: includes/default-settings.php:251
msgid "Background size"
msgstr "背景顯示方式"

#: includes/default-settings.php:73 includes/default-settings.php:157
#: includes/default-settings.php:239
msgid "Background repeat"
msgstr "背景重複方式"

#: includes/default-settings.php:57 includes/default-settings.php:141
#: includes/default-settings.php:223
msgid "html background position"
msgstr "HTML 背景位置"

#: includes/default-settings.php:56 includes/default-settings.php:140
#: includes/default-settings.php:222
msgid "Background position"
msgstr "背景位置"

#: includes/default-settings.php:47
msgid "Background image"
msgstr "背景圖片"

#: includes/default-settings.php:40 includes/default-settings.php:206
msgid "Background color"
msgstr "背景色彩"

#: includes/default-settings.php:32
msgid "<abbr title=\"Hyper Text Markup Language\">HTML</abbr>"
msgstr "<abbr title=\"Hypertext Markup Language，超文字標記語言\">HTML</abbr>"

#: includes/default-settings.php:19
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: includes/default-settings.php:14
msgid "Design Settings"
msgstr "設計設定"

#: includes/default-settings.php:8
msgid "Unchecked equals \"off\" (do not allow)."
msgstr "未核取這項設定代表<strong>停用</strong> (即<strong>不使用</strong>) 這個功能。"

#: includes/default-settings.php:7
msgid "Checked equals \"on\" (allow)."
msgstr "核取這項設定代表<strong>啟用</strong> (即<strong>使用</strong>) 這個功能。"

#: includes/class-cl-settings-upgrades.php:135
msgid "The upgrade process has started, please be patient. This could take several minutes. You will be automatically redirected when the upgrade is finished."
msgstr "升級程序已開始，請耐心等候。這需要幾分鐘的時間。升級完成後，將會自動重新導向。"

#: includes/class-cl-settings-upgrades.php:132
msgid "Custom Login - Upgrades"
msgstr "Custom Login - 升級"

#: includes/class-cl-settings-upgrades.php:114
#: includes/class-cl-settings-upgrades.php:115
msgid "Custom Login Upgrades"
msgstr "Custom Login 升級"

#: includes/class-cl-settings-upgrades.php:97
msgid "Custom Login needs to upgrade the database, please click <a href=\"%s\">here</a> to start the upgrade."
msgstr "Custom Login 必須為資料庫進行升級，請點擊<a href=\"%s\">這裡</a>進行升級。"

#: includes/class-cl-settings-upgrades.php:88
msgid "Custom Login needs to upgrade the settings database, please click <a href=\"%s\">here</a> to start the upgrade."
msgstr "Custom Login 必須為設定資料庫進行升級，請點擊<a href=\"%s\">這裡</a>進行升級。"

#: includes/class-cl-settings-upgrades.php:76
msgid "Custom Login needs to upgrade the settings, please click <a href=\"%s\">here</a> to start the upgrade."
msgstr "Custom Login 必須為設定進行升級，請點擊<a href=\"%s\">這裡</a>進行升級。"

#: includes/class-cl-settings-api.php:902
msgid "Custom Login has detected old settings. If you wish to use them please run %sthis%s script before making any changes below."
msgstr "Custom Login 已偵測到舊版設定。如果確定要使用舊版設定，請在下方進行任何變更前，先執行%s這道程式碼%s。"

#: includes/class-cl-settings-api.php:875
msgid "Custom Login Extensions %s"
msgstr "Custom Login 擴充功能 %s"

#: includes/class-cl-settings-api.php:839
msgid "<small>If you have suggestions for a new add-on, feel free to open a support request on <a href=\"%s\" target=\"_blank\">GitHub</a>. Want regular updates? Follow me on <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Twitter</a> or visit my <a href=\"%s\" target=\"_blank\">blog</a>.</small>"
msgstr "<small>如果對附加元件有任何建議，歡迎隨時前往 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">GitHub</a> 提出技術支援要求。想獲得最新消息嗎？請跟隨開發者的 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Twitter</a> 或造訪開發者的<a href=\"%s\" target=\"_blank\">網站</a>。</small>"

#: includes/class-cl-settings-api.php:836
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: includes/class-cl-settings-api.php:835
msgctxt "the author of this plugin"
msgid "Author"
msgstr "開發者"

#: includes/class-cl-settings-api.php:832
msgctxt "rate; as in rate this plugin"
msgid "Rate"
msgstr "評分"

#: includes/class-cl-settings-api.php:745
msgid "Save %s Changes"
msgstr "儲存%s變更"

#: includes/class-cl-settings-api.php:711
msgid "Save %s"
msgstr "儲存%s"

#: includes/class-cl-settings-api.php:660
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: includes/class-cl-settings-api.php:643
msgid "A %s plugin"
msgstr "%s 出品的外掛"

#: includes/class-cl-settings-api.php:330
msgid "<label for=\"%1$s[%2$s]\">Opacity</label>"
msgstr "<label for=\"%1$s[%2$s]\">不透明度</label>"

#: includes/class-cl-extensions.php:212
msgid "Available Custom Login Extensions"
msgstr "可供 Custom Login 使用的擴充功能"

#: includes/class-cl-extensions.php:44
msgid "Custom Login Extentions"
msgstr "Custom Login 擴充功能"

#: includes/class-cl-extensions.php:43
msgid "Custom Login Extensions"
msgstr "Custom Login 擴充功能"

#: includes/class-cl-extensions.php:37
msgid "Extensions Installer"
msgstr "擴充功能安裝程式"

#: includes/class-cl-extensions.php:35
msgid "Install Custom Login extensions on <a href=\"%s\">this page</a> with a valid license key. <small>Purchase your license key by clicking the appropriate link below</small>."
msgstr "<small>在<a href=\"%s\">這個頁面</a>以有效的授權金鑰安裝 Custom Login 的擴充功能。點擊下方對應的連結以訂購授權金鑰。</small>"

#: includes/class-cl-cron.php:44
msgid "Once Weekly"
msgstr "每週一次"

#: includes/admin/tracking.php:277
msgid "Do not allow"
msgstr "不可追蹤"

#: includes/admin/tracking.php:276
msgid "Allow"
msgstr "可追蹤"

#: includes/admin/tracking.php:274
msgid "Allow Custom Login to anonymously track how this plugin is used and help us make the plugin better?<br>Opt-in and receive a 20% discount code for any plugin on our <a href=\"https://frosty.media/plugins\" target=\"_blank\">site</a>. No sensitive data is tracked."
msgstr "啟用這項設定後，便能讓 Frosty Media 匿名追蹤外掛的使用方式，以協助開發團隊改進這個外掛。<br>選擇加入並獲得購買我們<a href=\"https://frosty.media/plugins\" target=\"_blank\">網站</a>上任何外掛的 8 折優惠碼。這個外掛不會追蹤敏感性資料。"

#: includes/admin/plugins.php:46
msgid "Add Ons"
msgstr "附加元件"

#: includes/admin/plugins.php:45
msgid "Extension Installer"
msgstr "擴充功能安裝程式"

#: includes/admin/plugins.php:23
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: includes/admin/import-export.php:196
msgid "Custom Login settings successfully imported"
msgstr "Custom Login 設定已成功匯出。"

#: includes/admin/import-export.php:159
msgid "Import/Export Settings"
msgstr "匯入/匯出設定"

#: includes/admin/import-export.php:127
msgid "Import/Export Custom Login Settings"
msgstr "匯入/匯出 Custom Login 設定"

#: includes/admin/import-export.php:81
msgid "This textarea is always pre-filled with the current settings. Copy these settings for import at a later time, or <a href=\"%s\">download</a> them."
msgstr "<br>這個文字區域所顯示的是外掛<strong>目前</strong>的設定值。複製這些設定值以供將來匯入使用，或直接<a href=\"%s\">下載</a>這些設定值。"

#: includes/admin/import-export.php:80
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: includes/admin/import-export.php:72
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: includes/admin/dashboard.php:148 includes/admin/dashboard.php:174
#: includes/class-cl-settings-api.php:864
msgid "Error fetching feed"
msgstr "擷取資訊提供時發生錯誤"

#: includes/admin/dashboard.php:84
msgid "Frosty Media"
msgstr "Frosty Media"

#: custom-login.php:315
msgid "Dismiss"
msgstr "關閉"

#. #-#-#-#-#  custom-login-code.pot (Custom Login 3.2.8)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of the plugin/theme
#: custom-login.php:198 includes/class-cl-settings-api.php:640
#: includes/class-cl-settings-api.php:845
msgid "Custom Login"
msgstr "Custom Login"

#: custom-login.php:197
msgid "Custom Login Settings"
msgstr "Custom Login 設定"